不如大家以後和理非直到無人再出黎為止啦，好無？

民心－由69起，已經證明左有最少100萬人支持，818大遊行已經證明左我地仲有大部份人支持，只要目標一致

唔好撚再講果d所謂既其他民心，果d人唔會出黎支持你又唔會出去支撐警，學口交部話：佢地只係喺屋企,樓下,地鐵,巴士同埋茶餐廳說三道四，至少我個人經歷 無聽過有一個藍絲無啦啦因為有義士無左條命或隻眼而令到佢變左黃絲，都無聽過有個黃絲無啦啦話見到有警犬畀條街既市民屌完佢而覺得佢好撚慘，想變返藍絲。

方法－和理非大遊行，18區遊行，全民轉美金，大量文宣推上國際新聞，圍狗屋，攻擊死物版既勇武，民間電視台，不合作運動（封路封隧道，你問心有幾多個持份者喺呢個單一事件入邊喺受影響 1. 示威者 2. 道路使用者，政府呢？佢出封新聞犒話完你地搞搞震就當算）

得益－睇到淋病出黎記者會個樣嬲爆爆，警犬不斷出黎屌你地老母，保皇黨長期出黎譴責暴力，國際新聞成日都見到我地，有其他國議員甚至總統

損失－幾百手足畀人拉左，幾位義士生命，最少一隻眼，最少幾百萬滴血同埋眼淚

大部份示威者心態－唔損害日常生活，去完遊行或者勇威就乖乖返屋企沖涼再上連登屌佢地老母同時不斷自我反省，覺得會有其他國家做實事幫我地（無一個革命有其他國家喺無利益既前題之下會做，好似烏克蘭革命咁，全世界都譴責佢地當時政府），自稱核彈都唔割席，仲有去遊行拎個醫療用口罩出黎，再係ig fb 到話食左催淚彈屌你老母，再瘋狂post story 做文宣，同朋友仔交代自己有做過野啦，盡左公民責任啦，歸左邊啦。

心態仲係和理非，勇武唔夠勇武，至少見唔到有大量狗受傷，好似我地手足咁流哂血，眼又無，腳又無，命又無，一到和理非就大部份人企出黎，點解呀？因為和理非最低成本囉，搭個車出黎叫下口號，就滿足左自己心靈，18區果排知道可能有衝突就唔見幾十萬人。

結論：
1. 一係就唔好撚有咩衝擊封路啦，繼續和理非去到無哂人再出黎就算啦（大部份人既心態都係咁）

2. 一係盡快定一日死線，全人類文宣講明果日會對禮賓府或者其他政府主要建議物進行更激進既行為，果日勇武自由發揮，真係貫徹核彈都唔割席啦不過唔係潑冷水，170萬人，我諗得1千人喺真正無包袱而且有無限勇氣既勇武（難聽d講句，就算有義士被狗打死左都唔會有超過10萬人出黎做真正既勇武），呢樣香港人傳統自私既問題，當然你地會好嬲，但唔會做d咩囉，好似今次無左隻眼既義士咁，出黎叫下還眼咪算囉，唔信試下用文宜講明死線果日仲唔覆，會有武力衝突睇下仲有無咁多人出。成日有人話唔好仇警，但如果唔首先要成功解決佢條防線（即警犬），好似玩遊戲王咁，無得下下攻擊佢個主人，政府都唔會用生命力硬接，點都要清哂d怪先可以打鳩個主人架啦，唔好咁天真以為可以直接迫到政府回應啦，人地而家仲有d狗喺面前頂撚住，又未燒到眉，咪由鳩你先囉。

五大訴求 缺一不可，其實佢實行雙普選就夠，呢樣先係民主既第一步，有民主，先有人聽民意，去做人民想做既事，而家邊個話事做唔做另外果4樣訴求，我暫且當係仲喺香港政府話事。

成日都話歷史不斷重演，但好可惜，我地香港無同類型既經驗同膽識。都係和理非啦，最岩我地自私既一個種族。

搞多幾十場和理非算啦

推

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

推啦

推 全中！
818和理非係我唯一容忍無下半場嘅活動
如果泛民再係咁打飛機 同否定勇武
我以後嘅和理非活動都唔會再

推佢老母

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

好感動 出邊終於有人定死線

推！我係和理非，但勇武同和理非不互相排斥兩邊既手足都缺一不可！
同意巴打所講要升級！

[沒有你們，沒有818] 多謝勇武手足

自推

自推多次

不分化，持續堅持。
坦然多謝勇武喚醒真香港人，才能勇於持續抗爭。
但勇武真的想吓，如持續用武力是否可以解決五大訴求？ 現實上在武力上的人和金錢都不能可以與政府對峙。 818已強烈再表示香港人抗議政府，全世界見到係和平的香港人而如果政府不再理會民意，他就是無理的政府。 比點時間和理非與政府商討。
勇武……真香港人珍惜你們每一個人頭，不要亂送人頭。
香港加油

臨訓再推多次

睇完將軍澳 解散啦 個運動

起義未呀 屌哂你地老母